你地明白休息幾大獲未?

一切生活如常 紅隧通車
通街開始多返大陸人
連屯門公園都返生

黑警準備攻入poly呀

tui

你唔出去殺返幾件黑警？

好煩呀
又要搞？
而家社會恢復正常唔好咩
就快過聖誕節啦 尖咀連燈飾都冇呀

叫你唔好做休息撚就叫人殺黑警，做乜鳩

最基本 圍狗屋

休息多啲

仆你個臭街

邊撚度正常？屌你老母

哦 原來我地場運動有殺過警察?
殺警先叫唔休息

我反對一切違法行為呀拿

係唔好 千祈唔好圍

你咪又係休息緊

on9一個

哦
咁你可以同死去手足講
邊撚個唔撚想恢復正常？
勇武好撚柒想出黎搞事？
和理非唔撚想飲tea食brunch?
我地唔撚想過聖誕有燈飾？
你老母不負責任到咁？你翻大陸過聖誕啦
憨撚尻

多謝你伸個頭出嚟俾人Block

又呃自己

佢堂堂正正同埋理大管理層
加記者入校園先唔驚
入面既人只要平民衫同無裝
純粹係因為驚被黑警濫捕而唔出去
基本上係證明唔到佢有犯過罪

反而入面一直最驚既都係黑警臥底
派幾隻入去暗地裡捉人
呢個先係最驚既野

屌你老母

屌你老母真係唔屌唔撚得

你覺得會今日先入poly?

Tui

唔係要休息呀，係要做好準備啊

同送頭大有咩分別？圍狗屋慢慢就會陣地戰，後果=送頭

快閃唔係最好咩？

講左唔比記者陪喎

死撚開啦垃圾

幫手推

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

咁就大劑，希望入面有咁埋哩咁埋

人頭豬

Poly唔係無晒人咩

改左名又點，一起底就知咩料啦

五毛嚟

push

大把野未做你同我講休息？

休息夠未

依係要大遊行重申五大訴求，逼政府應承，唔應承就升級

我個人認為咁樣既劇本最好

出師要有名

其實日日都有活動 幾時有休息過

你覺得社會正常左？popo 濫捕成風，佢睇你唔順眼就可以毆打完你再告你阻差辦工加襲警！
要社會恢復正常，首先係要重建市民對警隊既信心，最基本係重組警隊，保安局局長同律政司司長問責落台。
聖誕燈飾同民主邊樣重要？乜都唔理遲下所有西方節日都俾人禁晒唔駛過呀！

Show bked user

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足

分化燃block

推

大遊行最遲可等今個星期日
再遲就唔得 真係會拖到年尾放長假
星期開始一廣告界三罷啊

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

成個廢登都係休息撚
啲論調嚟嚟去去都係心痛勇武
身邊勇武傷晒
以為勇武係一個人嚟
全香港勇武要一齊停先休息到

佢5毛黎

記唔記得上一次大遊行發生咩事？捉咗300+手足
出師有名即係咩？大台？

唔開花唔代表休息 poly 一戰傷左幾多人啊 星期四咪集會 休你老母

屌你老母 5大訴求 缺一不可呀

聽日美帝集會聚民氣咁算唔算休息？

730愛丁堡咪甩底thx

冇哂節日氣氛同娛樂呀
爭取訴求都唔知要搞幾耐

Agger

其實我都block左佢好耐

我果然無block錯你呀
請問宜家邊度正常呀？？？

自絲！

救命呀

啱wor, 入面冇人咪由佢入，有幾大獲

屌你老母 港豬快撚D去死啦
五大訴求 缺一不可

pish

啊sir 你小心D啊

Push

再唔重新開始就會輸
已經休息得太耐

又要勇武低下化
又話勇武休息
真係唔知你地想點
地下化都唔想比你見到啦

Block 左好耐 五毛黎

唔算
我知道 多謝提醒

你依條撚樣一定會死全家

都要考慮好多手足受傷需要修養

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

點解覺得有行動啲警察就唔會入poly?

五毛黎，block得

唉，點解大家可以咁善忘，可唔可以推行動post

你唔去食篤屎先?

今晚有商場活動呀

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

阿蛇你好攰咩

區選贏左啦 仲唔夠?

$0.5 fund transferred

社會回復平靜，冇燒狗屋，冇裝修，冇堵路，運動完結，對得住死左既手足嗎

塞鐵撚係咁
千方百計去塞鐵

九龍塘好柒多拖gip

咪推緊遊行囉，想點呀，沖入狗屋自爆好冇?

show blocked user la

叫人圍嘅永遠唔出現

唉 推

開花！！！

On9有乜用？

收嗲啦 on9

休息是為了走更遠的路

推啊

屌你老母啦 我地死左幾多手足 停你老母停

其實裡面唔係無手足啦咩
prof 搜唔到 狗邊有學院搜到
等佢攻
屈佢進入大學

咪係囉 過埋年再算啦
又要上街又要上gear 開頭講到要報仇咁惡
結果區選大勝就休息 不如算啦
唔好搞亂香港啦 we are China man
乖乖地人地叫你唱國歌咪國歌囉
又煲底見又麥麥77 聽到都覺得厭

正視聽，其實有keep住行動，只係和理非居多，而黑警亦無主動搞慶個場

想keep住影響個市度，星期六日大型活動 / 平日開花是但一樣一定要繼續

聽晚仲有四個集會，其實要協調好啲

其實有休息過咩？勇武要回下氣，但和理非冇休息過，聽日都有活動了

今晚唱歌啦己經
仲有和你lunch
啲人自己休息唔出
講到全世界都休息咁
我就冇休息喇

最唔應該嗰樣野你就講嗰樣

wtc區選贏到開巷，怕咩

終於有人識驚，推

阿sir搞同事?

好撚煩 又係呢啲POST
本來就日日都有活動既 係要吹撚到全部人都唔出去咁

講到明要be water

屯門公園大媽問題可唔可以比區議員搞

聽日有集會唔算休息啦

行動呀!!!

抗爭未完㗎!! 手足唔係condom呀!!

其實你想有人就要諗活動架組織架

唔係開post鳩叫休咩息，輸喇

大佬我唔休息你都要話我知使咩先得

屌你老母。又block一件

屌你老母你全家食tg食到生癌呀仆街

無目標都唔知搞咩
定想繼續持續黎明？

其實6-10月大部分日子都係一至五無咩野搞
啫係你所謂既休息

休息定義係咩？ 嚟緊既集會同和你唱和你lunch都係休息？
定係一定要塞鐵先叫唔休息？都係個句，由幾時開始影響到民生，人地就會支持你？

屌你老母啦五毛

三日前先贏咗區選
呢幾日都繼續和你lunch
聽日有四個集會(點解搞咁散)
星期六日都有活動

和理非行動都係行動黎
紅隧咪又佢開囉,繼續堵路有咩功能?
照舊和理非—>set deadline—>升級...無限loop

又係屌人休息撚，出去推行動post啦

呢啲post真係好撚煩

算吧啦，繼續休息啦，等清算，等做明日新彊啦

返香討啦你

Pish

死返去babycondom啦傻鳩港豬藍屍

前世未過過聖誕節呀？屌

有一秒鐘唔係抗爭緊既都係休息撚

Sir

佢想塞鐵咋
星期日同聽日都有野做
仲有平時又要搞連儂
你話仲通休息撚既係乜人

tui 唔係正音 teoi 先係

btw teoi

你老母食屎

無停過喎
建議手足趁而家醫醫啲暗病
dioxin好毒架

社會正常番，咁啱721你唔係元朗，831你唔係太子，咁多人犧牲，政府高官，黑警冇代價，我屌你老味啦

真係多返大6人

咁撚煩
你移民啦 避開問題咪咩事都冇
香港黎緊10幾20年都係咁嫁啦
你要怨就怨政府同支共啦

分化撚收皮

街多人
手足做事先安全

你唔貼ban 圖當道歉 我會當你係五毛

係呀 無娛樂氣氛
真係屌你個老母
死撚左咁多人你同我講你要娛樂？
我屌撚柒你呀屌你老母呀
翻大陸去廣州啦柒頭皮屌你老母
我好撚想你日日食TG食屎快撚d死左佢啦

乜撚野叫遊擊呀？
就係會谷會縮囉
之前谷到咁恆
而家縮一縮比前線手足回下氣啦好嗎

如果咁樣抖一抖民意就變返無事
咁只可以講
香港人係抵撚死
抵比共產黨折磨

文宣繼續做
10點繼續嗌
黑警繼續老豆搵仔
國際關注繼續吸引
五大訴求
缺一不可
香港人反抗

On9 blocked

咁聖誕節要有祥和氣氛
有聖誕樹 燈飾先叫過節
唔通平安節都要去遊行抗爭
搞到平民冇哂Party冇得食大餐你地開心咩
小朋友都冇心情唱Christmas Carol

又係你個垃圾frizzle港豬

清算就開始

仲慶祝緊區選, 小勝講成個星期

你行動緊咪又要係俾人圍，行動緊又2百幾人被暴動，係要懶鳩咩休息，又話一休息又俾人清算，明明三罷記者俾人告執TG，俄羅斯旅客俾人告執TG，連行過既夫婦都俾人告講粗口要禁足，又唔見有人懶行動激嬲政權，根本你坐又好企又好行又好佢都係會做野架啦，一日到尾係到懶。

死線 集會

屌你老母！

哩啲真係on lun 7 9
即block

一停乜都完。。。。。

懶乜鳩? 學下打字先

星期一出結果今日星期三，半星期都無WO。

賴囉，答啦賴賴賴。

咁多個月最冇成本效益就係圍狗屋

邊撚到有休息?定你自己休息緊

柒少陣啦

笑撚死人，原來三罷緊無人俾人圍無人俾人告無人俾人拉，係唔係呀。

離地撚仆街死喇仲聖誕

吾可休息呀，幾多個手足死左，幾多受盡家人壓力，義士被告暴動罪，每星期去警署報到，守宵禁令，幾多傷者仲係醫院，記吾記得？

屌你老母戇鳩仔 真係冇撚改錯名wo

頭幾個回覆做乜撚嘢事

依加攪事係林鄭係黑警，你以為區選贏左就攪掂？果然人如其名港豬

Poly可以點搞
之前十萬人救咁多未？俾人拉幾百個呀，仲要現場斷正
嗰時連登風向係幾後悔呀
依家又想重蹈覆轍？
救人嗰班手足都唔係condom呀

第一日都突襲咗幾次拉咗幾次人啦係入面 臨拉前live都開埋 輸曬先吹風話想守過 咩心態啊

( Show Blocked User - Alexander(離地) )

原來一早已經block左個傻仔 haha

Agger 只不過呢幾日區選勇武休息
依家和理非帶返起頭進場先
和理非>勇武>和理非>勇武

同埋獲乜鳩呀?鑊呀，學下打字先，鳩賴撚。

已經回復平靜
等緊對家清算
可能9拉都要坐十年

開波

捉鳩人打錯字，點知連標題都錯字，鳩賴撚又贏。

係咪要tg放題先叫抗爭

喂喂喂 企開啲啦 低能仔

重建文宣 褒大星期四集會同12.8民陣

上水未呀，鳩賴撚。

哈哈哈哈 屌你老母唔敢覆我呀？
我真係會日撚日跟你post屌撚爆你個自私撚

下，好多集會wor

義士唔係condom

你自己唔想過聖誕節 好多人想過

明顯係連登 po沉得快
其實keep住見到行動po

出黎啦

其實民間抗爭已完結，之後交俾議員幫手

Tmr已經有集會
五毛點知

武出唔出佢地自有分數，迫都迫唔黎，和理非野已經攪緊，咁得閒上黎屌不如出去幫手喇。另外poly真係冇得攪，加上個人覺得入面嘅手足應該走得8899。

過 一定俾你過呀 放煙慶祝 你記得出街喎

根本612打後，係好正常，次次有PLANNING有宣傳先出去，而且有閪日日有勇武行動呀，都係每星期或者隔星期，要講condom國泰俾人炒個班就真condom呀。

一日共產黨喺香港有勢力
一日都要準備被清算

正字撚呢?幾大獲

仲唔快出黎拎2000萬？

正字撚識打個鑊字未。

輕鬆又一件 我唔會浪費時間回你任何野

Block得

出師無名咪比位林鄭入囉
你國際線 民間線都會難打
二黎 出師有名係拎黎聚人
宜家你話出
可能每個位100人都冇

樓主知唔知各區日日和你lunch緊?

push
抖完要開工啦

捉你係因為成篇文睇唔明啊
賴同懶都可以錯 完全唔同音完全唔同意思 明我屌你咩未啊 你問其他人明唔明啦 小學雞

我知道香港亂一早book左機票去莫斯科過聖誕
真係唔明你地爭取訴求ok 但係非影響人地生活不可

儲下氣先

唔休息=要出去殺狗?
你地轉左玩法下話 我地留意到架啦

休息？
五大訴求呢

一早完全封鎖咗，佢講乜btw

On9

一早block9左佢啦

真

大學戰之前一向都係週末先大型活動一次

估都估到啦，獲同鑊都係可以搞錯，幾大收獲呀?你係唔係讚緊休息撚休養生息大獲全勝呀?想笑撚死人咩?捉錯字，自己又要錯標題，重敢係到話人小學雞。叫你答我三罷緊個陣係唔係無人俾人拉無人俾人清算無人俾人告又唔敢答，事實就係你做咩甚至做唔做野對家都會有行動，就咪撚日鳩日係到賴人，諗下有咩好做，或者去推post 啦。

港豬

港豬
遲啲有社會信用 睇下你死得未

經濟攬炒先夠威力

黎明行動啊

理大單野至今
大佬呀 都要比我地抖抖啦
再加上區議大勝 和理非搞活動先好無？

對佢地黎講 係

要一步一步慢慢黎！
當選議員出年1月1號先上任唔好畀口實政府dq！
等埋議員做野都未遲！
專注返立法會選舉！小心言行舉止慎防民意逆轉！
勇武手足多謝晒你哋付出🙏🏻
而家輪到我地和理非幫下手！勇武手足好好休息！

推 唔好理d五毛
一個垃圾comment打亂哂成個post討論

休息過埋聖誕，下年新年，復活節，清明，重陽，國慶，聖誕，先好搞活動拉

我唔清楚樓主其實想講開花定和理非行動，其實和理非行動已經吹咗幾日

你唔撚去死？

其實真係唔太驚
反而亂搞嘢周圍破壞嘅人先要擔心
我奉工守法

好擔心，一休息就懶左
要keep住團火

政府又當無事發生過，大眾繼續返工
一日唔打倒極權，一日都無自由

用下腦啦
入面無乜人
佢目的單純要攻洗撚同人講？
明顯係想引勇武出嚟

Show blocked user

其實只係冇開花一個禮拜區選

本來一星期先行動一兩日，今晚仲有和理唱
你日日都可以和你lunch
都唔知你地叫乜嘢春

你老母全家俾人雞姦 幾時可以安息呀

同意 都唔明點解要休息

假膠黎咪理，見盡佢係唔同po亂up，一早block左

休息係因為好撚多真勇武受曬傷，
我傷撚咗幾日行動不便呀屌你。
唉
呢幾日應該跟返上幾星期失蹤曬嘅人，
好好諗之後有咩策略，
仲有上次幾日死咗好多人。。。。。
啲係屋企嘅可否出力跟下。。

Block 屌你老母

嘩屌你 五毛唔係好撚愛國嫁咩？
又崇洋慶祝聖誕

其實差唔多日日都有活動 今日係和你唱 聽日係民主法案集會
不過係和理非活動唔好講到大家放棄左先得

垃圾

屌你老母 你對唔對得住陳同學周同學

屌你分化撚 呢家唔搞幾撚時搞 2047先搞好冇？

已有階段性勝利
你想要揾野搞定想贏架

你又煽動？
洗閪你教？

利申：不見有大陸人

好多勇武受傷 其他人無補上
目前所有野都係靠果幾千人爭取到

真
依啲人好中意一邊話勇武冇欠香港人
一邊屌鳩人休息好似欠左佢咁
真心希望勇武唔好睇連登
一定心都寒

休夠未

離地撚

ON9?
知唔知勇武抗爭個代價幾大?仲要手足犧牲?
點解有個平和既方法爭取唔用?

Go...

721 85 811 831 101 1111

死全家

休息撚

痴線
頭幾個留言咩事
究竟連登有幾多五毛

佢哋真係習慣性睇唔到
區選完第二晚都已經即刻有集會

樓上好多鬼同五毛

班友做戲咋嘛, 我地唔急佢急呀依家

無腦既人先會諗住一模一樣既方法攪黎明行動自己搵下料啦 keyword 流動三罷啊

block柒你廢事晒鳩氣 我推黎明行動d post早就回晒你d所謂論點啦 唯一認同你最尾個句所以唔晒時間同你糾纏

期望有得過聖誕有咩錯

係咪mon po狗？

sor blocked

你死返大陸用微博啦屌你老母，我P牌都要屌你老母。

poly冇人怕咩畀佢入
但我覺得急需一場大遊行
和理非以民意再集結set死線畀政府

恢你老母呀
你老母都未俾人強姦
你老豆又未俾人掟落街 恢乜？

真係唔識，乜可以唔俾記者陪，咁你咪可以做乜都得，可唔可以煲大佢去國際戰線？

做乜撚嘢啊，過少年聖誕會死啊，睇少次燈飾會死，講出黎都博屌

你地鬧人都要有reasoning 以理服人先得架
我要求過聖誕節有咩問題

冇曬前線啦，你叫和理非去開花？

和理非，你地等著俾人統一啦

多謝班區選撚

休息撚：繼續休息

條唔好休息撚叫人唔好休息
但自己係連登出post

屌你老母啦

圍你老母

你班和理非成日想搞散運動

Pushh

驚佢拎CCTV咋其實

其實日日都有活動 又有和你lunch 又有集會 只不過啲popo 係到扮曬野 同忍住唔射tg

樓主係咪覺得呢啲唔係活動唔係活動？係咪要啲popo瘋狂射tg或者打到我地啲手足頭破血流先唔叫休息？定你有其他建議我地可以傾下下一步點做？

同埋poly大戰攪到有唔少勇武同和理非受左傷同埋俾popo拉左

你個D和理嘉年華想搞到場運動快樂抗爭
仲講香港人反抗報仇
唱歌食lunch反抗執仇？

CCTV應該爆曬架啦下麻

我一直都唔承認和理非就係咁解

圍黎做乜 又送頭

831 cctv呢
721呢
5大訴求回應未
對唔對得住死左既手足
屌你老母

望到都心累。
背後真係出力嘅又有幾多。

即係又想陣地啦係唔係

快閃裝修set rb
之前油尖旺個玩法

你做緊乜/做過D乜？

你收皮返大陸啦死港豬

WAKE UP!!!!!!!!!!

大家有冇睇過一套戲叫 Joyeux Noel

故事是講, 第一次世界大戰
在聖誕節果陣, 雙方軍隊 停止交戰, 然後一齊慶祝

我覺得香港人都可以學習一下
聖誕節休戰

唔好停！！

同意

P推！

你條撚樣係五毛黎，出親咩post都係引戰

支持，殺完表示自己係土共就得

唔可以俾佢停嫁
香港人好懶，一休息就輸
對得住義士咩？
被捕手足唔係condom

休夠啦

一入嚟 又咁撚多五毛

包你頭等機票，你去搞掂習大大啦

今個星期六+日出返黎啦

P牌無力一推

長期戰黎 唔洗咁心急

否決
一戰係上頭決定打嘅，啲士兵好多都無大仇
但係今次運動係大家有份，啲狗當我地係垃圾咁

屌你老母臭西生撚左你死野仔連老豆都唔撚知係邊撚個出黎同我講夠未喎你老母屌你老母就夠喇秒撚秒就係咁屌屌完又比第二個手足上屌到你個打靶仔一出世都比人射到成口精就正撚常喇屌你老母

收皮啦 休息撚 累死手足喇

Hello阿sir

三十一號
831三個月

明天已經有活動愛丁堡

唔係好明你班屈人休息撚係點定義休息依樣嘢

明明keep著日日都仲有活動，只係黎明行動暫停咗，咁又叫休息？定係你哋覺得唔死人冇手足被拉冇tg放題嗰啲唔叫抗爭活動？

如果你想黎明行動重啓你可以幫另一位巴打推post，佢有倡議到，但唔該唔好係唔係都扣人休息帽子得唔得？

要攻一早攻咗啦

講真 需要勇武快閃裝修紅店

咁依個係活動方向的問題，可以建議其他行動
但唔咪叫休息囉

keep住日日都仲有活動，咁叫休息？

唔撚準休息，就算on99出黎唱歌都好

唔係開花就唔當抗爭行動係咩玩法

你咩平行時空？
日日都仲有活動run緊，撚有休息過？

有休過咩？

求其啦 香港人贏區選當贏左架啦

從來都冇休息撚
只有屈人休息撚周圍扣帽子話人休息

同共產黨成日將港獨掛喺嘴邊有異曲同工之妙

721 831 101 1111

咁你可以搞個勇武行動出嚟未？
我等著join

未休息過
最多話勇武行動停咗，可以開post宣傳開花同黎明行動，但唔好屈人休息，真係好撚難聽

邊忽有休息過 日日都有活動

係唔係無大型衝突就叫休息

咪臭係
新功能係為左提你用不推文

黎明行動幾時先重啟？

推
休息完要回歸主線

佢個名又(港豬)又(離地)
應該係扮演緊d藍絲角色比我地練習

推唔到都係耍推

其實好多野做
今日有和你唱
聽日有集會
平時仲可以重建連儂牆

屌你老母閪爽皮啲。。

( Show Blocked User - Alexander(離地) )

你咁講會激起和理嘅勇武之心。

推！！！！

唔明

真係....班五毛吹左休息風咁耐
一直都比人屌走 而家又冇啦啦有班人聽
痴撚線

屌你老母大陸閪
香港唔歡迎你地啊

相比呢個危險時期，聖誕完全唔重要。
要消滅中共要步步為營，
休息係為養精蓄銳!

聽日集會

支畜日常又真係咁嘅
證明佢係支畜

多番大陸人係真

提提大家呢條友全職打手 兩三個月前就BLOCK左

未完嫁 聽日愛丁堡見

彌敦道行街基本啦

基督徒唔慶祝得咩

明知自己係五毛,就唔好衝出嚟柒,尖咀好多燈飾喎

推！

裝修師父唔見晒

班狗從來無休息
仲日日有專人諗計對付自己友!
區選完左啦 好做野

幾個連儂牆俾人清左

死港豬
訓咗6個月呀？

屌你老母死全家

扣你老母帽子
用撚夠蝗語未

禁錯

咁你搬走啦 移民呀 唔好再返黎 講到事不關己咁樣

收皮啦屌你老母，過你老母個閪窿

block咗好耐 非曲

如果唔係休息，係將個步伐去番6、7月咁，咁樣問題大不大？始終大家都唔係鐵人，我信大家冇放棄過，星期六日依舊會出黎發夢，但可能一至五要番小小時間抖氣

不過都係個句，都唔到我地話事，唔知邊日政府同黑狗又發癲激嬲香港人，我諗一定又會齊人，因為依家香港人對抗極權可以話係無畏無懼

一早講撚左

要大遊行

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

Pushhhh

認同星期六日搞返活動
星期一至五太chur好難持之以行

block左佢n世啦

屌你老母改名都算啦仲要改埋性別，你碌尻usb黎架？

真心 大陸人又多番好煩 有冇手足帶頭光復

屌！啲大陸雞又係到唱

幾時光複屯門，再掃佢地走

嘈撚到係office都聽到！強奸我對耳

仲要好多人失蹤左

唔好意思，借個位嚟推埋今次

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

做乜呢

有班人帶風向休息 身邊啲勇武朋友問連登做乜鳩

希望可以幫大家回憶下

各有各做 真係唔好只掛住體制內抗爭 唔係當下次更大壓迫既時候唔會再有人沖前

離地，真係冇叫錯

襯popo 鳩縮應該走返6月7 月嘅路線。
搞返地區性光復。

=============================

請親何妖做嘢都冇好嘢！
根據立法會網頁，
何君堯喺Doctors Choice擔任受薪職位，
認真你真係想將你健康交一間比何妖做顧問ge公司？
一齊罷罷罷

Source:

=============================

聽左26號晚光明頂未

我屌你老母臭閪5000次

同意！！ 但都請保命！

呢個我絕對贊成呀

之後國際就話大家成功爭取區選，被自殺、被姦嘅義士成condom, 中共加強清算。

唔可以停，要食住個勢上，爭取英美立法制裁中國、監管實行中英聯合聲明、雙普選

好行唔送

鳩叫左幾日唔好休息
結果呢幾日無人做野
連登仔除左鳩叫嘆冷氣仲識乜

樓主D POST全部都係冷氣POST黎
知道大獲就咪出咁多ON9 POST直接落場做野啦

屌你老母臭閪死港豬
返大灣區睇燈飾啦

無計啦 啲人郁d就話人係鬼 咁鐘意休息咪由佢地

屌你老母休息撚

WA DIU你 一入黎頭個堆REPLY 全部5毛黎, 全部叫人休息

大家識做啦

休息撚日日休息

On99

Hi sir

✋🏻👆🏻

連登五毛新變種：聖誕撚
出沒注意

其實勇武，是你，和我

又多條撚樣走出黎
又block一件
幾時死呀你？

唔可以忘記手足！
出返黎呀！

唔係唔休息得 但真心一定要有死線 無死線大家好易不了了之

再加上有post講 777已經搵左公關公司去出啲9 posts再全力推上熱門 擺明想食住我地個頹勢平息件事 希望大家醒覺 區選贏係小勝 但我地目標係5大訴求 缺一不可

有公關公司係咁搵人出甜post

快啲一齊推行動post啦

休息撚日日休息
chur撚日日chur

殺咗唔通周圍講咩

屌,D大陸人出番黎呀,我想要靜靜地既香港呀

一休息就散曬，所以唔可以休息

好大擭

的確元氣大傷，各位都係打有準備，有目標，有把握既仗
無效就唔好為做而做

原來又係黎明行動啲仆街
blocked

你番大陸咪正常囉 仲等咩 快D行啦

休息撚肯救人未

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足

拉

尖咀好撚多燈飾喎五毛幾耐冇落香港

冇喇 連登由一開始既熱血到e+不同既風向撚
贏左區選 香港回復平靜 團火熄左啦
煲底相見之約都冇人記得喇

on9

一鼓作氣，再而衰，三而竭。
多得班休息撚，運動已完。

又係你條分化閪
block啦block啦
8

你想join勇武咪join
使咩要我搞先join

一早講左

好多人都返返以前生活
忘記哂之前手足既付出
到有一日大清算，算到佢地，佢地就會後悔

你都幾撚噁心下
祝你死全家

又水人白白送頭

律師d錢真係賺到笑 我大個都要讀法律 發發啦今鋪

保釋 上庭 咨詢 事後搜證 同家長會面 每單都唔知可以執幾多 諗起就覺得禾味 比心機d讀書先

半年做嘅野 有咩收獲 贏個區選就收貨？ On7

好撚蠢啊你

一定要勇武出嚟開花先叫有活動？
呢排日日都有和你lunch和你唱，邊有休息過？
中大理大打到仆街都只係上星期嘅事
俾少少時間手足們養下傷都要啦
嚟緊星期日有大遊行，過咗再屌都未遲

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

大陸人真係即刻出哂黎

你都覺呢

抖夠喇

唔比時間佢整番又點可以黎多獲?

推，不休息

你全家弱智全身生癌死極死唔去都好正常

屌你老母，一邊話呢個禮拜休息，呢邊又話咪休息，係想點？

1

[緊急!!!]1128 保護理大手足 萬人紅隧齊齊返工

唔好又掉紅隊呀

再請廣傅

我地唔係想故弄玄虛
係怕有變數

經過我哋小組開會
決定都講多啲

呼籲大家到英領原因，因為我哋係英國戰線
我哋小組係英國見過mp
Mp話只要有一百人內填飽灰磚
係十二月大選後會視香港正面對人道危機處理
但mp話真係要夠人先證明到有人道危機

所以最後英政府點做
睇大家留守意志

Source： Facebook Page -
Descendants of Victoria City

你個名真係無改錯block得

101

覺得要組織下啲行程 一停狗就會開始咬人

我地又係時候用遊行集氣

天堂之門感應到大撚把無爆所以自己睇定啲啦，得個口罩一頂帽就開工嗰班

走佬嗰啲人都係

香港同我哋已經無得返轉頭

仆街，我日日等緊行動。

28號有行動呀，同我死出來

送頭咩又，去集會先

推呀

屌

又係尼D ON9 無邏輯POST
又想推人去圍POLY俾人拉一千人?
DLLM?

頂住呀

通常休息佢地就有時間查案 上門拉人

已完全封鎖該用戶

人之中,你都算垃圾先唔講你既想法. 靜靜地冇人話你啞架！柒頭皮. 自己行出黎比人輪你基架？

Block咗條撚屌好耐
唔係曲囉

block 咗好耐了

個post好多三毛

推 抖夠喇和理非

問題係而家好似行動方向唔知點咁，除左聽日，仲有無咩遊行? 係咪有個支持新疆西藏既遊行? 點解好似無人講咁

五毛黎 block咗好耐

算吧啦 場運動完左

一早block撚左啦

隨住時間會証明
要燃起一星期前士氣或怒火
又要大量人仕被捕或政府撥火先燃得起

而家政府順住個勢冷處理
問題自然水到渠成

之前手足d犧牲已經白費
而家運動就算進行
但已經唔係再踏前一步
而係退回起點再行過....一個輪迴循環
要仲多人犧牲先去到曾經到達既階段

你覺得依家香港好正常 訓撚醒未？

靜下唔得嘅其實都開始收皮啦
啲前線又俾人捉晒

Up

qg1

重點

哦 原來係連登開post就係無出過去
goodest logic

釣晒上黎見一個block一個

冇可能次次勇武，所有行動勇武都要遊行集會backup rationalization 過左咁耐唔係仲以為淨係勇武就得呀話，次次勇武都有人俾人拉，咁係咪啫係又唔洗勇武，唔洗救poly? 每條戰線都要贏

黎明行動咪就係和勇合一既升級行動
本身計劃星期日大遊行 完左唔回應就升級
但如果和平遊行無聲氣 都無可能拖住

話有好多集會啊和你唱啊班人根本就唔明
要對政權有壓力既行動先係向前行今時今日實彈開左十次八次，你話你唱
歌係反抗

佢地成班同溫層效應根本唔肯面對缺失同觀察廣泛市民態度
同圍爐自hi一樣
自己問下中老年淺黃 一般打工仔
九成人生已經回復正常 以為區選完大家收貨end game 準備年尾放假去旅行之類

都話連登有幾千個打手acc

你唔會過到聖誕的

五毛黎架
我一早block左

食屎

仲係成堆人唔明和勇不分有幾咁緊要

口號:香港人 反抗 報仇

手段 :唱歌 和你lunch 和理非集會 無喇 我地無休息喎

777多謝呢班傻仔唔少

補充 唔係話參與既係傻仔 係覺得呢d手段已經足夠既一定係傻仔

黎明行動無晒既

致勝關鍵推極都唔郁 我都心淡

應該冇啦掛屌

抖左成個星期喇 大家回氣都回夠 贏左個區選只係一小步咋 記吾記得721 831 101……仲有好多未完成架 吾好忘記區選既勝利都係手足掙取番尼

傻閪 我屌你老母你出返去啦

講嘢前用下腦 唔想再見到毅進level垃圾留言

13周嘅訓練執行咗未? 一日到黑咩不要忘記,到頭來揸槍都無力............

和你唱又拉左8件

救人呀 香港人抖完未

推

見到連登post講tommy
真係好無耐

抖乜撚野呀？比人打死殺死同敵人講抖下先呀？

推返行動post啦唔該
整返文宣

五毛撚？
圍狗屋 基本送頭

熱門一大堆廢post，推呢個

靜靜雞做緊野，你地繼續冷氣同連登

pp

首先今晚要出
要人

屌你老母 依家邊撚到正常

我就唔怕佢地 中意咪block飽佢

分分鐘有啲mon post狗黎

你睇我另外個兩個黎明行動po 五毛多到

社會正常都講得出

應該食住個勢 唔好冷卻啊

文宣先！
set deadline！再行動

或者真係有一群回復正常 / 又或者持觀望態度，想知區議會大勝後會產生咩效應。
咁我會認為要先用比較溫和嘅表態行動，例如和理非集會 / 遊行
去提醒返呢班人未完，拍番醒佢 (佢地投得票，其實就已經企響我地呢邊)
然後再用較激烈行動 / 副作用比較大嘅行動

唔係休息，只係既然你針對嘅係慢熱群體，咁就需要俾佢地熱身。一黎就淋熱水，未必係好方法。

努力做好今晚集會，同埋星期日(希望有不反)嘅遊行。

已定deadline...8號大遊行, 9號升級黎明行動加三罷

手足好清醒
加油今晚見

[最新行動]下次黎明行動改左12月9號

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！
區議會贏，人權法贏，然後我係幾等公民?

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!

推下行動post好過啦!!!

今晚見

回應圍理大？會唔會有人去圍狗宿？

開post托咩 樓主咪又係人少唔敢做 垃圾

總之，做乜都好！一定唔可以再有送頭啦！
懇請盡全力！不要再送頭！
18歲以下，更加莫衝動！睇路！

Set 死線 → 冇合理回應 → 行動

哦 開post上連登既原來都係垃圾 大家咁話

正常？香港依家有咩係正常
見到個政苦都吾正常啦
原來有燈飾先有聖誕節既？
你揾日放緊tg 去睇下咪有啲火花囉
港豬

壽終正寢咪可以以後休息

唉

攬住啲燈飾過世啦你

一早block 左

12月8號暫定

個社會根本唔正常
只係粉飾太平

休息完記得做返正經嘢

勇武休息下先啦

長期抗爭就係咁架啦

哇 屌你老母 你真係離唒地㗎喎

非常同意post主 休息夠一齊出黎明同開花 設死線比政府
五大訴求
缺一不可
新GEAR隨時候命

而家仲要比政府警方覺得佢哋成功

大家開始慣左back to “normal”嘅香港

推！係時候出返黎

繼續休息真係改變唔到任何野

我都唔要休息，唔會忘記死左既手足

Set Deadline，搞大型遊行集會，主題係：
不要獨立檢討委員會，成立獨立調查委員會！
大家覺得有冇得諗？

[戰略分析] 區選之後有咩任務可以做？

屌你老母。(我冇野補充)

好多手足生活都成問題

手足不是condom，有力出力，有錢出錢，令到運動得以繼續多人撐下去呀

香港人加油

Tuen mun 市中心勁撚多大陸佬買奶粉走水貨

5 demands not one less

好多人都唔肯面對社會整體降溫。

同溫層成日講緊好多集會，我明，但真係唔係個個會上連登去感受我地嘅熱程，係應該我地將抗爭意志輸出社區，而唔係妄圖搞活動社區就會知

明明之前塞路塞到個個都習慣晒，而家又番番去6月前咁

係啊，一停左就好難再起動

而家吹緊雞12月9號

燈乜鳩飾，慳返啲錢環保啲咪幾好

咁難先做到封路set rd都冇人屌，又想再黎過

12月8唔吹
吹12月9

12月8係大遊行加死線
12月9係黎明

啱呀

比民意撚叫停整熄左

而家有啲去返6月既感覺
又去返假日行街

明明已經有共識係要一至五抗爭
點解區選完左反而退化返

民意撚好多都係風向撚、左膠、黑警、三毛嚟

飯民最鐘意嘅階段性勝利嘛

現在觀塘mtr連儂牆有內地人行乞

建議踢走個錢兜

因為有人有心破壞黎明行動
死都要話對政權無影響

而家連登就係呢d人多過真手足

召集！

你支那人慶咩祝聖誕節呀？
大灣區都無聖誕燈飾啦
社會咁多防暴幾時正常過？
不停用咁多槍械正常咩？
咁多屍體發現講咩正常呀？
被自殺無可疑？習慣就好呀？
醒未呀？團結未呀？
到被禁聲先醒呀？
幸福唔係必然
Freedom is not free

慘得過好多連登仔信佢地

黎明行動必須繼續

大搜捕

警方表示理大事件拉近千五暴徒 冀成連續六月暴亂轉捩點，止暴制亂